情長，痛也長

我賓周更長